黎蛇叫我問哈士狗扮大佬前問咗藍台主未牙

就是這樣

不誠實使用電腦

垃圾哈士狗

逼害藍狗？

雪狗好波

我和你這麼好朋友 不要叫我狗了

無

不熟他 不評論

唔好下下擺牙博上檯好喎

雪狗ho ball

黎明唔洗打古戰咩 仲咁得閒9up

黎明收咗皮好耐
果陣我有份送佢上山

淨係打暗古戰

風古先係佢強項

不要改寫歷史

佢一次過可以做好多野

雪b

對

開外掛比人bam左 咪提古戰

抵！

黎蛇有冇話幾時復活

可見將來都唔會了 但我地要永遠抱持希望